[唔見銀包]有冇人喺小巴89B執到個綠色銀包？

今日1730搭89B喺石頭街落車
坐單丁尾二個位
落車發覺漏咗個綠色銀包
入面有身份證、幾張信用卡、幾百現金、相等等
打咗小巴電話但覆返搵唔到
去咗警署報埋失
有冇巴絲執到
唔求現金喺度
但求身份證同卡冇唔見
薄酬

自製皮銀包深綠色
入面有個散銀格

Good luck

thanks

打去總站問

問咗
搵唔到